[又多2個]兩男子涉元朗襲擊暫控參與暴動 明日粉嶺法院提堂

元朗西鐵站7.21襲擊事件，其中兩名被捕男子被暫控參與暴動罪，案件明日下午於粉嶺裁判法院提堂。

早前已有兩名同樣涉及元朗襲擊事件的男子被控參與暴動，他們暫時毋須答辯，獲准保釋，等候案件在10月25日再訊。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

裁判法院的最高刑罰一般為監禁2年和罰款10萬元。但是，當法庭同時處理兩項或以上的可公訴罪行時，裁判官可判處最高3年的刑期。就某些條例而言，單一罪行可判處監禁3年和罰款500萬元。

天琦就高等法院

推

裁判法院係一切既開始

屌你老母 打人片出樣嘅不下30個

仲有啲係字頭大佬 比人認得曬 先拉得2個 食屎啦

冷靜啲
拉左30個
但佢啲文件都話至少50個